再係咁 會內疚一世

如果有事 其實你地會唔會內疚一世咖？
每次都淨係識跑
明明多人 可以救反手足
又就咁走左去

以後多過一個人 對家唔係槍唔係刀
求下你地一齊去救人 之後再一齊走

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

推

再推

做咩驚個阿叔

香港人，跑最叻

怒推

嗰個位好少手足喎，
嗰時都唔夠人，
得五至六個人點同一大班藍絲打....

你有冇諗過如果個位女手足俾人捉左之後走唔甩，捉左俾popo，或者成為下一個被自殺嘅人！

開口埋口就手足
到有事就變Condom